都未打完 d獌就出晒黎吠

我轟下半場實轟炸奧脫福

哈哈

死撚左去邊

北韓導彈?

Shot on target: 0